(轉貼) 港独暴徒钳断香港警察手指，这是CIA惯用手段

唔好屌我，純粹轉貼

刚刚，收到最新消息：港独暴徒们，开始对香港警察从白色恐怖变成实质上的杀伤，他们开始对香港的警察下死手了。

在昨天晚上，一名落单警察遭到港独暴徒们的凶残围殴，一暴徒更是用钳子钳断了一名香港的手指，而另一名警察的手被暴徒咬掉。

昨晚，在暴徒们沙田示威结束后， 即挑衅、攻击警察，造成至少11名警察受伤入院治疗。其中一中警察手指被暴徒钳断，一名警察手指被暴徒咬断。

一名警察在电梯上被暴徒踢落电梯，然后数十名暴徒凶残的对警察进行殴打。

暴徒们在残忍的殴打这名警察的同时，竟然惨无人道的用钳子将该警察的手指给钳断了！

下面的截屏中，可以清楚的看到一名戴帽子的暴徒手持一把钳子。

然后抓住被打在地上凶残殴打的警察的手指，生生的将警察手指钳断。

该警察同时后脑被打至脑出血。

这名警察被暴徒钳断手指的手，惨不忍睹！

港独暴徒们，终于不满足于对警察的一般性的袭击、殴打，不满足于对警察及其家人的白色恐怖了，现在升级为对警察的惨无人道的伤害甚至是杀害。

其意更加具体，就是追求在了短的时间内瓦解香港警队的意志，让香港警察不再敢处置港独暴徒们的暴行，以让港独暴徒们彻底掌控香港，以实现香港独立。

用钳子剪断手指，这要多残忍才能干得出来？如果警察的鲜血依旧浇不醒沉默的大多数，唤不醒这座城市的良知，那香港真的就完蛋了。一个社会，多数人居然能容忍少数暴徒无法无天，为所欲为。正气不彰，邪气不祛，此时冷漠便是纵容，为虎作伥等同于帮凶。

香港警察内部短信流出，显示该受伤警察情绪失控中。

而最新的消息，昨天香港的暴动，有多名警察被暴徒打到重伤昏迷！

对于港独暴徒为什么要钳断香港警察的手指，知名博主@崔紫剑 说：钳断手指，是CIA的手段。

在乌克兰或者其他的地方，这一手段，都是枪击。一般是混在人群里向双方开枪，或直接打死参与者。再用强大舆论攻势挑拨民愤。

香港警方克制，没有给对方这个机会。加上香港禁枪，把枪带进去很难。所以就把枪击换成了钳断手指。

这是心理战的一部分，他们攻击警方的目的，是为了给警方造成心理阴影，让警方恐惧，打击警方士气，瓦解警方的执行力。

警方一旦失控，或者失灵，那就是下一个乌克兰。

图1是乌克兰的警方下跪，图2是乌克兰被颠覆之后。至于说现在的乌克兰是个啥样子，大家都自己去搜吧。

@崔紫剑 评论道：曾经，有一段时间，香港警方是我们学习的对象。他们训练有素，装备精良。有各种各样的预案，应对各种危机的手段很多。在反恐方面，也是很优秀的。

现在，香港的问题，不是警方可以解决的了。这是政治博弈。背后的势力错综复杂，既有本土的，也有外来的。打伤、砸伤尚且可以接受，然而钳断、咬断手指这种事情，是为了造成心理威慑的。我相信香港警方明白这个道理。

香港，现在就是个资本主义发展到极致的结果。给我们演示了这个制度发展到极致之后，会变成什么样。深层次的社会问题和各种各样的矛盾交织在一起，想不乱也有些难。

历史书和政治书上教的东西，现在基本上都可以看见了。这是一堂生动的思政课。

社会稳定的对立面就是社会动荡。很多年轻人没有见过社会动荡什么样……而且香港目前还没有到真正动荡的时候。真正的社会动荡开始，再厚的家底也禁不住败。

如果非要说什么，我只能说：万恶的资本主义。

無啦啦又關資本主義事

睇都廢事

但乜撚野CIA

食左藥未

轉貼乜鳩weixin.qq仲叫人唔好屌你你都好野

CIA幾時先肯資助我地武器

有CIA 你地班犬死撚左十世啦

CIA好窮 槍都冇枝

大陸同香港真是兩個平行世界。

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

咁都要知大陸點樣佈道呢D新聞架...我當然知佢的真實性唔高

係呀, 好撚多港獨暴徒呀, 自由行唔好再落黎呀
警犬裝備精良尚且要斷手指
你班大陸狗, 落到黎, 肯定係手指都搵唔返

仲唔去美國領事館示威, 遞解美國領事出境!

唔賴落CIA佢地仲識邊個機構

賴有關部門

得一個人俾人咬斷手指
無啦啦做咩又多左個 係咪睇得FAKE NEW多

我上DISCUSS HK搵到...

其實無撚左中共，香港咪唔撚亂囉，屌佢老母

幾時拎埋圓月彎刀出黎呈堂?

有冇證據先

細到睇唔到唔知做乜鳩
如果係真 黑警實係咁宣傳啦 到家下都未有
都唔多係堅料

口咬架

屌你, 我係CIA美國人我就唔洗係香港住啦
仲留係到做咩野。
我係係香港出世既香港人我先會留係香港,
咪撚咩都懶外國勢力先得架大佬呀

［請澄清］雲海：所謂警察斷指相，係2015年台灣傷人案照片

調轉來講

有cia你理警察一早收皮啦